唔好意思，有無人可以share返之前教點洗藍色水嘅post畀我？

唔該晒

唔知你講邊個但推

我都唔知，只係有印象之前有人教過，不過唔該晒

貓貓受傷回來了